{
    "question": "Format penulisan daftar pustaka kalo ada prof. Nya gmana ?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "gelar berada di belakang nama<br>contoh<br><br>toton, prof",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "ya ditulis aja, prof. gtuh",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "struktur-dan-kaidah-teks-laporan-dan-observasi-633",
            "question": "Struktur dan kaidah teks laporan dan observasi...?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "struktur teks observasi :<br>definisi umum <br>deskripsi bagian<br>deskripsi manfaat<br><br>maaf yg lainnya ,anis gk tau ^^<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-orientasi-berfungsi-untuk-membangun-konteks-perkuliahan-271",
            "question": "Apakah orientasi berfungsi untuk membangun konteks perkuliahan ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "iya, karena orientasi merukan penjelasn situasi awal teks anekdot KUHP<br>itu yang dikatan guru B. indonesia saya :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "YA,BISA JADI KARENA DAPAT MEMBANTU PEMBENTUKAN MENTAL MAHASISWA<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-anekdot-berikut-terjadi-di-bidang-hukum-di-bidang-apa-saj-965",
            "question": "contoh anekdot berikut terjadi di bidang hukum. di bidang apa saja kah kita dapat menemukan teks anekdot ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "acara TV indonesia lawak klub<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "di bidang sosial, politik, dan lingkungan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prosedur-pembuatan-sim-785",
            "question": "Prosedur pembuatan sim ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Mengisi formulir permohonan disertai fotocopy KTP dan pas photo<br>2. Mengikuti ujian teori yang diadakan, apabila lulus ujian maka akan melanjutkan ke tahapan berikutnya<br>3. Menjalani ujian praktik sesuai dengan jenis SIM yang dikehendaki<br>4. Pemohon yang lulus dalam ujian teori dan praktik akan dipanggil<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "mengisi formulir permohonan disertai fotocopy ktp dan foto<br>mengikuti ujian teori, apabila lulus dapat melanjutkan ke tahap berikutnya<br>menjalani ujian praktek sesuai jenis sim yang dikehendaki<br>permohonan yang lulus dalam ujian teori dan praktik akan dipanggil untuk membuat SIM<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-2-contoh-silogisme-negatif-892",
            "question": "Berikan 2 contoh silogisme negatif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Semua\u00a0korupsi\u00a0tidak disenangi (mayor).</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0<br>Sebagian pejabat korupsi (minor).</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-membaca-teks-pidato-agar-tidak-demam-panggung-893",
            "question": "Cara membaca teks pidato agar tidak demam panggung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tarik nafas!!!!<br>\u00a0santai!!!<br>baca bismilah!!!<br>hiraukan penonton!!!\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-contoh-dari-tayangan-anekdot-961",
            "question": "Apa contoh dari tayangan anekdot ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Haha, ada lagi nih berita lucu. Ini lucu, tapi untuk\u00a0disclaimer\u00a0aja\n kalau berita ini agak berat loh buat logika karena cuma yang \u2018jenius\u2019 \nyang bisa. BTW, ente tahu kan LGN? Itu loh Lingkar Ganja Nusantara, eh\u2026,\n Lingkar Ganja Nasional deng\u00a0yang visi misinya revolusioner \nkalau kata Vicky Prasetyo. Mengapakah bisa demikian? Yah gimana kagak, \nvisi misi mereka jelas, seperti namanya, memimpikan ganja di-legalkan di\n Indonesia. Betapa mulia mimpi mereka yah, ga terpikirkan oleh yang \nlain\u2026\u00a0 :wow:<br>sepenggal<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-pencarian-untuk-frase-penggunaan-bahasa-daerah-di-kalangan-571",
            "question": "Hasil pencarian untuk frase \"penggunaan bahasa daerah di kalangan remaja semakin terdesak oleh bahasa indonesia\"    Tidak Ada Hasil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "frasa = bahasa Indonesia = penggabungan 2 kata yang membuat arti baru.<br>karena bahasa memiliki arti blaa... bla,...<br>sedangkan Indonesia merupakan nama dari negara<br>itu menurut sya :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yng-d-mksd-klimt-esei-986",
            "question": "Apa yng d mksd klimt esei",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalimat singkat padat jelas dan benar<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalimat singkat padat jelas dan tentunya benar",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-anekdot-bertema-hukum-641",
            "question": "Teks anekdot bertema hukum",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pak andi sdang berada di lampu merah, ia menerobos<br>polisi : pak, pak tau kan kalo tadi warnanya lampu merah<br>pak andi : iya, kenapa ya pak..<br>polisi : kok dilanggar<br>pak andi : kan warnanya merah, jdi berani..<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}